百豚夜行圖

查看 橘豚 (@tachibanabuta)：
作者仲有好多

百豚戲水

正啊

仲以為海豚

好治癒呀

要畫嘅咩？